［討論］武肺對抗爭利多於弊

武肺簡直係全球生化武器，影響全球政經社國際關係。

而佢咁岩係區議會選舉勝出為某些人帶來假希望日，抗爭膠著既情況下出現，迫使正苦藉題發揮，推出599G、立法會選舉延遲等加快攬炒速度；另一方面全球開始圍剿強国。

加埋個「健康碼」同DNA測試，GPS同人面識別系統加乘，圍捕無難度，教育營加社會迅級制度指日可待。

如果以攬炒為其中目標，
武肺係咪利多於弊

令中共顯出真面目，讓叫不醒既人睇清楚現實，讓世界更關注香港。

唔知大家點睇？
利多：
弊多：

推

武漢肺炎疫情對香港民主運動弊大於利？

有類似嘅po喇